---
id: login
title: راهنمای استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ
sidebar_label: ورود به پنل تحت وب
---
پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی


## ورود به پنل کاربری تحت وب

صاحب کسب و کار می‌تواند برای ورود به پنل کاربری تحت وب خود و مدیریت کسب و کار خود به [صفحه ورود](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/) که در تصویر زیر می‌بینید مراجعه کند و با توجه به اطلاعاتی که در [مرحله قبل](register.md) وارد کرده وارد پنل کاربری کسب و کار خود شود.

>لازم به ذکر است که پرسنل برای ورود به پنل کاربری خود برای نخستین بار لازم است که به [بازیابی کلمه عبور](#بازیابی-کلمه-عبور) یا [ورود با اپلیکیشن نانوواچ](#ورود-با-اپلیکیشن-نانوواچ) مراجعه کنند. 

[![ورود به پنل کاربری صاحب کسب و کار](/img/V2/dashboard/login.png)](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/)

## بازیابی کلمه عبور 

    
پرسنل هر کسب و کار لازم است برای ورود به پنل کاربری تحت وب خود برای نخستین بار به [صفحه بازیابی کلمه عبور](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/forgotPassword) مراجعه کند و مطابق با تصویر زیر ایمیل خود که صاحب کسب و کار برای او در قسمت [اضافه کردن پرسنل](setting.md/#اضافه-کردن-پرسنل) مشخص کرده است را وارد کند.
پس از وارد کردن ایمیل خود لازم است که دکمه **بازیابی کلمه عبور** را فشار دهید.
[![بازیابی کلمه عبور](/img/V2/dashboard/recovering-email.png)](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/forgotPassword)

## ورود با اپلیکیشن نانوواچ 

    
پرسنل هر کسب و کار لازم است برای ورود به پنل کاربری تحت وب خود به [صفحه  ورود با اپلیکیشن نانوواچ
](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/loginwithapp) مراجعه کند و مطابق با تصویر زیر شماره موبایل خود که صاحب کسب و کار برای او در قسمت [اضافه کردن پرسنل](setting.md/#اضافه-کردن-پرسنل) مشخص کرده است را وارد کند.
پس از وارد کردن شماره موبایل خود لازم است که دکمه **ارسال کد امنیتی یکبار مصرف** را فشار دهد.
[![ورود با اپلیکیشن نانوواچ](/img/V2/dashboard/login-app.png)](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/loginwithapp)

پس از وارد کردن شماره موبایل خود و فشار دادن دکمه **ارسال کد امنیتی یکبار مصرف** با صفحه‌ای مطابق زیر روبرو می‌شوید، در این مرحله لازم است کد ارسال شده توسط **اپلیکیشن نانوواچ** برای شما را قسمت مشخص شده وارد کنید و دکمه **ورود** را فشار دهید تا وارد پنل تحت وب نرم‌افزار نانوواچ شوید
[![بازیابی کلمه عبور](/img/V2/dashboard/login-app-code.png)](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/forgotPassword)

